痴線，呢間黃店先係真正香港良心

3M 8210V賣$99，點賺

實俾大陸喱掃晒返大陸

實俾大陸人掃曬

所有外科口罩/3M N95：缺貨，未知貨期，不接受預訂
R級 及 P級口罩有貨

尖沙咀東半島中心180鋪
門市營業時間：
星期一至五 9：30 - 18：30
星期六 10：30 - 15：00
星期日及公眾假期休息
價格查詢及網上購買：

到貨資訊留意Facebook：